唔見銀包 !

小弟今日朝早係調景嶺站附近唔見左銀包， 希望有好心人執到可以聯絡番我
個銀包係啡色皮 .

重新整過啲卡啦

雖然知冇咩可能 但放工會去報失。。。

推

乜妳咁柒呀，幫妳推下post啦